唉 好撚sad, 有冇人傾下計

做咩事啊

講出嚟會舒服啲

中意左個女仔，但因為時間問題一齊唔到，做返fd。

然後佢飲醉左同人扑野

呢條唔得咪下條
乖

本身覺得佢唔係咁隨便既女仔，原來現實係相返，好大落差。。。

有冇人傾下計？

灰撚到仆街

好事黎，起碼你知道左佢係一個咩人。好過到時一齊左先發現仲痛

講到自己唔係咁既女仔，轉個頭就咁做，真識鳩up

點樣忘記佢？

之前知道一齊唔到已經sad過一排

你對佢既留戀係佢既咩野

唉 我都唔知